[集思廣益] 叫佢地做警犬 侮辱左啲狗

大家叫左咁多日警犬我覺得侮辱左啲狗 有冇建議可以改口叫其他

警渣

搞個全港真．狗隻敬禮活動同啲狗狗say sorry

渣滓都有用過佢地

狗明明好得意

Condom

直頭要90度鞠躬

btw唔好再向佢地整d狗吠聲啦 人同狗講野點會吠

畜生 賤畜

畜牲

同意 簡直侮辱左啲狗
利申 養過狗

曱甴屎

警廢

競徽？

豆腐警賊

唔准亂叫我地人民英雄 唔想佢有事

我之前叫警犬
依家叫警畜